係大陸爛尾樓一樣有人住,而且仲要繼續還房貸

全面小康的生活

係間屋入面camping好山系既感覺